[多圖][水著長腿] jjjoann究竟有冇整容？

有冇人follow ig女神Joann？
Follow咗佢幾年，越來越似大陸網紅樣嘅整容雞
先上圖

擺係曾樂彤同其他女人隔離，佢係處決人定被處決？

同場加映瘦骨仙背殺，另搭貧乳水著照 隨便拎去打飛機

明明前幾年仲幾靚女，起碼純過宜家

有冇巴絲知多啲料？好耐之前睇過佢up相話喺兆基創意書院畢業，宜家做緊空姐

正評：好索，好想奶佢棚骨
負評：整容雞，好想抹撚咗佢條臥蠶妝

話冇你都唔信啦

btw 影背果兩張好恐怖

補充：2年前喺尖沙咀見過佢，真係差不多咁嘅樣 個人覺得佢P圖過度，見好唔識收

其實呢啲樣應該點認?

雞樣

你前幾年張相個鼻都整咗

第一張幾靚
但之後嗰啲
同埋瘦得好恐怖
顯得個頭好大
喺新宿食七彩意粉嗰張個 pose 想點
老江湖

其實真係好知道佢係屋企本身有錢定點
成日周圍去旅行又個個袋都CHANEL GUCCI,
但佢D 舊相影到屋企係訓碌架床bor
(唔係話訓碌架床有問題 ,
但下下都幾皮野個袋同周圍飛 ,
屋企唔會唔裝修掛 )
比人包 ?